[無人講?] HKDI LIVE

推 大家放工之後得嘅話就過去幫拖撐下場都好

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

有大量狗車係上面迴旋處附近

推

當D學生on9 屌你老母
垃圾桶佢啦